技術分析、基本分析、止蝕師、SH師全部都係垃圾

只有媽咪麵先係真理

信老母無窮人

開地圖炮喎